大話精

尋晚我好無助 好亂 空白一片 個陣你係邊 冇人又冇車
一直坐一直等 一直等一直等 .....
扮完愛我 而家扮關心我？
世界級演技

唔好聽外人講野？ 佢地句句都中哂

幾快block返我
你真係嘔心到極點
你既演技真係好勁 扮野真係好叻好叻
所以先比你呃到咁耐

真係估你唔到係d咁既人 完全諗唔到

又一個俾人呃

繼續講啦 講曬出來舒服啲